手腕整親，物理治療邊間好

推

可以問下朋友有冇睇開邊一間
冇就google返你自己住個區搵下
睇下係咪真係tfcc定係筋腱受傷